網上含8M窄頻轉唔轉用 SIM 上網好?

平時都係屋企睇下片, 打下PS4 only (90%時間都係打單機, 我麻麻地multiplay 嘢)
8M窄頻到期, CUT 唔 CUT 咗佢轉SIM 上網好?
我知預咗打機會LAG, 唔打multiplay 嘢, 我應該接受到D lag

如轉, 大家建議用邊間?

NowTV / 網上行 最新優惠

NowTV 新聞台 直播台
裝NowTV任何Plan即享呢兩個免費台
識睇 一定係睇Now新聞
Whatsapp :
Telegram:

利申：NowTV PCCW 直屬員工
———————————————
⚽最新推介睇波Plan⚽
🔶6星級體育組合🔶
歐聯、歐霸、英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$323

⚽最推介睇波Plan⚽
足球組合📣推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞📣公居屋至抵價＄267 月費 另加接駁費用
———————————————
🔸雙重娛樂組合🔸
$99月費睇盡2大電影娛樂組合
👉🏻中文電影組合
👉🏻HBO電影組合
👉🏻Fox 電影組合
👉🏻亞洲娛樂組合
👉🏻國際娛樂組合1
👉🏻國際娛樂組合2
👉🏻知識組合
👉🏻智醒兒童組合
👉🏻國際新聞組合
👉🏻STEM學習組合
———————————————
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

優惠期有限及只適用於指定特選客戶
並須受有關條款及條件約束
———————————————
網上行寬頻「1000M限時優惠」
新入伙屋苑優惠
公居屋 月費低至$105
私人屋苑 月費低至$138
*免安裝費*
Whatsapp :
Telegram:
———————————————

宜家網上痕都有sim plan，你本身條8M爛鳩寬頻唔變，再俾多個行sim 嘅4G機俾你，pm提供你個account number 或者log in id或者登記人身份證幫你睇睇啊

你留個 TG 我搵你吖一係

Pccw 出sim card上網?
新野黎?